陪著你走 一生一世也不分

天天編岀兩雙足印 過千山過千海

辣殺

好

最近好興呢首歌
呢首係我同佢當年既訂情歌

你老母臭閪

sweet

你老母香西

Thx

一生一世玩賓周
我倆已射無力比劍

屌你有聲

咩教會

死肥閪收嗲喇

陪著你走~~~~

唔理我

一生一世也不分～～～～～

好撚煩呀

天天編岀兩雙足印

誰說

時間片刻變陳舊

收皮呀

過千山過千海

我愛你